點解飲茶冇烏龍茶🤨

甘岩同朋友飲茶 心血來潮就問 點解冇烏龍茶

鐵觀音

啲廢老會帶自己茶葉去沖

甘你老母

你可以照叫不過只要係會比鐵觀音你